Vape - 霧化器使用者交流區 - 12

未夠18歲嘅小朋友就唔好睇啦！

電子煙比傳統煙草嘅禍害少95%

Topic 1
Topic 2
Topic 3
Topic 4 h[url]ttps://
Topic 5
Topic 6
Topic 7
Topic 8

睇緊啲200w機

我個部200仲幾靚仔

冇乜款撚 香港好多都賣大陸淘寶野

其實呢樣野本身發源地就係深圳8成大廠都係哂大陸科學園入面，你基本上冇乜得簡

係 佢地仲要好似好專業咁 說明書都冇中文 主力外國市場

e家有喇，d包裝你唔講，真係有人知係大陸出

新手完全唔識，想靠 vape 睇下戒唔戒到煙
睇中左 Voopoo Drag ，想問下好唔好 ?

用緊 唔差 啲款幾靚
但係跟機個粒霧化器就唔建議用 建議自己買過粒

買部geekvape aegis solo 玩下先

如果冇玩過vape只想用緊代替紙煙黎戒煙
個人見意建議你選擇小煙（因為吸食方法同紙煙相同）唔駛再適應過吸食方法

我係reddit 問野個陣有個鬼佬share比我

試下溝囉，原味太甜咪溝薄荷
好多時溝左會救返枝唔想食既油，唔會浪費

唔該哂樓上巴打
如果選擇小煙，係未 Voopoo Drag nano pod kit 好 d ?

不過啲電唔襟用750mA

Lss隻 ice blast 溝茶韻

係喎岩岩見到

可以揀zero / 2代
入門黎講算唔錯選擇
食量一包紙煙計，zero電夠頂一日

我用部 C. O. V. Volt mini 得1300 mA 食唔夠1ml油 就黎比我掉左佢

成碌。。。咁

藍莓爆珠，茶道白桃烏龍

係幾年前既mod 貪佢夠細部 屋企食就不了 食一陣就冇電

仲有一點玩vape唔係小煙既話
有幾多野要煩
1:霧化器
2:霧化芯，就算係成品芯燶味就要用，每次換都會成手油
3:要揀岩大路主機/霧化器，因為可確保易買到配件（當然小煙都一樣大路比較好，易買彈頭長食長有）
4:如果想深入d,自己做發熱絲/綿就等於女人日日化妝咁花時間

利申：玩過放棄左因為以上原因，之後食返紙煙，到最近玩小煙感覺良好
小煙最重要係方便，彈殻用耐左變味掉左佢換彈殻搞掂

第 3 項就係小弟頭痕既地方
無接觸過唔知邊款係大路

呢樣野全世界98%貨都係淘寶野
真市佔率黎，外國品牌外國賣緊既都係中國制，仲有個2% 係d 人手工制既機

有無人有食relx 發現呢排好似好多人用

Geekvape

geekvape香港好少人賣，特別小煙

smok 好穩陣
真係每一粒成品芯都用得到

smok qc好差,第一支nord aio22未開盒已收工

nord都好多人投訴，但成品芯價錢選擇係比較多

可能佢隻nord係貼牌？
我推好多朋友入坑（大煙）都未試過smok奶野
自己就奶過幾個牌子既芯，買12個總會有兩三個係壞
最惡劣係lss , 12壞10, 叫佢換佢客服仲要唔撚回我

又唔似，佢公關做得好勁下，芯連pod係獨立一套

可能我黑仔，但上post都有另外巴打投訴個nord定novo冇反應

通常kit跟既芯都冇好用

邊間有得加丁

襯到絕

唔好毒我

佢跟左粒0.6mesh同1.4，1.4個阻力好勁，0.6就大煙同順d

但一粒玩成個星期，你油行得順又真係唔洗換

好采我唔玩小煙

我用油黎分 用丁鹽既叫小煙!

我用機黎分

睇呢條片學的

你個腦係咪有事？

原來而家有人會用大機食丁鹽油 濃度差十倍
你岩，用機黎分最好

食食吓無咩味，己經係停咗一排

壞左炸支油？定個芯燶左

我就係玩smok alien 220w奶哂野，個霧化器勁易漏油，袋落袋唔小心就漏鳩哂
薄荷太勁d油仲[拿]撚到個春袋

kit 跟果啲芯都係垃圾黎 逼你再買佢地啲芯

係個霧化器設計失敗，成日推開倒哂出黎
已經加膠圈套住

玩rta 防漏真係好重要

呢個好笑

認真問咁多位師兄，係香港要點樣買有丁煙油？

呢個喎係有個制禁開先開到架咩?可能我淨係屋企食，佢呢隻頭就算換芯盛都好過我個voopoo,唔會漏油又唔會積水凝

香港只係買過一次，facebook約出黎交收果種
同埋香港買一定食水深

但係佢有d又平到好癲，前排搵nord個芯，街鋪賣200蚊5粒，淘仔都要99蚊人仔5粒，fb有人做到80蚊港紙5粒。。。

香港丁油犯法，冇人賣

最好買埋，不過預左一開頭diy 會fail

每次碌到你支野都好想笑

無食煙 但鐘意水煙個感覺
Vape岩唔岩？係屋企壓力大想食下

機械杆玩唔過，比較危險

想搵野吸下 又唔想食煙禁大味

煮野食都有油煙

食左煙就返唔到轉頭

200w 諗起都覺得熱

點睇

新手 想問下大家邊度訂油多？
有無邊隻咖啡味係唔甜，岩岩買左支好撚甜

新機到手

唔該哂巴打們，己入 voopoo drag 2 ,請問個S 字代表咩？

玩左zero唔夠幾個星期就見到新機

幾正口感幾好，好似拎住個zippo火機吸
小馬買又平168人仔

食水深到
我168機+4盒pod每盒$40=318人仔

328

未，琴晚禁左太多野，今晚先搞想買個阿架力架

搞清楚唔係大唔大機
小煙同你所講最顯淺明顯分別係吸食放式（丁油同丁鹽都唔同）
個人覺得係兩種野，唔係升級

小弟新手 求指點

小煙同紙煙差不多

仲有一點玩vape唔係小煙既話
有幾多野要煩
1:霧化器
2:霧化芯，就算係成品芯燶味就要用，每次換都會成手油
3:要揀岩大路主機/霧化器，因為可確保易買到配件（當然小煙都一樣大路比較好，易買彈頭長食長有）
4:如果想深入d,自己做發熱絲/綿就等於女人日日化妝咁花時間

利申：玩過放棄左因為以上原因，之後食返紙煙，到最近玩小煙感覺良好
小煙最重要係方便，彈殻用耐左變味掉左佢換彈殻搞掂

我有打分別出黎
唔係老手只係玩過哂咁多種

暫時效果良好 好小點返紙煙+食冇丁油
已經一個月

除左去飲酒

呢間喇，發貨快在深圳夠近，信譽好

我嗰隻唔知點解係跟uforce嗰隻芯 我都想留名學野

你睇返自己個tank,去淘寶睇，佢有寫分別

睇你cloud chase 定flavors, 有唔同款唔同效果

想問aspire AVP 同 Zero 大家會點簡？
從機芯 吸阻方面睇？

我仲未清楚 ohm 高低有咩影響
求指教

淘去集運落黎就ok

要私集

我用貨多多
其實私集全要睇自己就唔就腳有冇點取貨，速度一定同順豐冇得比

冇計喇，我就腳焗用

下星期
揀間深圳應該3-4日

呢d野我有強迫症，由其唔係即買到既野
我一定預備3-4粒係度備用，安心好多

一下一下咁禁下佢
有機會洗得走陣濃味

有煙飄出黎唔係正常既咩

食完呢tank影

新手爬左陣文
vaporesso aurora 巴打點睇
同埋我見tb 都賣成325 人仔
會唔會有其他地方賣會平d
同埋有d 咩煙油推薦

我見佢賣325 嘅

唔好就咁買，同佢講佢會改價比你

先問佢幾錢先，大部分都可以平
有幾個客服，我搵開小雪

其實唔駛睇，有變味就有事
如果想救就用清水，浸下再風乾，睇下有冇好轉
通常都可以食多2-3tank

同埋開新芯一定要滴夠油落白色有綿位置，滴完哂再注滿油等3-5分鐘最安全

有，我有比佢浸，多數都放陣先用,不過下次黎唔會再係single coil

冇記錯主要區分成品蕊/霧化器嘅類型
ohm 0.5以下 ~ 肺吸大煙
ohm 0.7以上 ~ 口吸/小肺吸

正常。你吸完發熱絲仲係好高溫，會燒到d油變色。少嘅唔大影響，多可以用紙巾吸左佢。

成品蕊做工都會有差異。
又或者有冇換過油？

dual換過3隻油，single由頭到尾同一隻油

ohm幾多開幾watt吸？

now 0.13, 60W-80W

0.2 65W-85W

跟說明書寫suggest食

隻油幾高vg?

70，innervape藍爆

你係咪連吸？應該係高vg上油跟唔切燒左芯。。

係姐係吸完仲要放下先再吸?

係。。。50vg先好比較放肆。

明

亞馬遜？

邊隻藍爆

冇運過

我有幫襯開，假就冇。
快到期漏晒氣嘅就有

但真個支應該heisenberg 佢個支叫the berg,

我係美國官網淨係搵到75ml同50，冇60

淘個支個qr , 一個2018年，1個2019，一邊出真油，另一邊出假油

我都有一枝喎，覺得冇乜味，薄荷又唔夠

50ml個樽係60ml, 留左10ml位可以加丁。
大陸好多油都有代理， 尤其呢啲有名嘅。
淘寶上面，正常講明正品係唔會假。

最主要係個qr code太流

有機會就係大陸個代理

但佢入口?個qr係原裝招紙上面，你咁講我覺得可能比左條forumal 大陸自己整

都唔奇，聽聞亦有馬來西亞代工

口吸好講究。。。

而家都係自己溝味
但未搵到好既薄荷油，halo零度試過夠涼但吸落好「拿」喉，喉嚨好快乾
仲搵緊好既薄荷
反而生果味真係唔難搵，好多都唔差，只係乜乜冰都係唔夠涼

我有朋友做smok代理, 賣既－定係真野，如果搞個團購，會唔會有人有興趣？

Ching 你到底要幾多個霧化器

有冇玩過rta先？熟唔熟啲理論？
呢個仲要係非常規，唔易搞wor.

呢個好似比regular rta易喎卷起上羅絲

btw, 買左個rda,一個rta等到

Rta 真係好哂時間
就好似港女花時間化妝咁

ok嘅有架餐加熟手，換1個5~10mins

同條片講既差唔多，細佬想搵個味勁既霧化，先係咁簡

呢隻mesh淨係屈coil部份睇落基本上無腦，係個棉個度麻煩睇落

我試埋買左個兩個再諗

香港有無實體店可以買到依隻油

做絲不嬲唔難，棉花就真係難搞。
油VG高低已經可以唔同做法，又要睇供油導油。太多棉花/塞太緊會，上唔切油燒棉花，太少上太快會炸油。。。

我玩溫控仲麻煩。。。

玩左幾年唔玩了
Complyfe mod 24m 扭紋鋁
Rag mod 22mm高塔黑冰限量版 太空鋁
有冇人有興趣 全部舊版 有卡

其實你玩大煙唔使理溫控，係for口吸/小肺吸用。

控制發熱絲嚮一定溫度，令煙嘅口感會非常順滑同full好多。
依家最好嘅溫控chip係德國dicodes.

316玩嘅係溫控。。。watt嘅A1或ni80.

屎忽痕爬晒d文，好多人都係知d唔知d。。。ok, 明白始終唔係合法。
自問用左電子煙年幾，要知嘅都算七七八八，有乜問題/想推介可以問下我。
我定時定候會淘野落黎，有乜要買可以搵我幫手(除左丁油)。

主力mtl(口到肺)玩家，霧化器10個以上，主機6個

比較想知淘寶除左小馬，仲有邊間好

我外國有訂equipment咋。上次訂個tank, 原本dhl, 後來唔知點解轉dhl左件件去郵政。到貨發現送左2支油。。。。
上網睇其他ching用個箱有FedEx, ups個logo. Anyway, 0丁一係仲可以入，不過就唔係間間 速遞願做。

你買乜先？
油就真係麻煩。唔係真假問題，係到期日。
油到期日前半年左右開始走味。早排小馬哥d 11月到期嘅Halo Tribeca走晒味。而一品同一樣11到期，可能因為有包保鮮紙，叫仲有d味。

油囉

我買開
一品蒸煙，幻影蒸氣煙， 獨角獸蒸氣，晢月烟具

仲有京城煙館

我係0丁呀，琴日睇d,6,7折好鬼吸引

小心就到期

琴日美國獨立日特價

淘仔唔見喎

就係冇所以想外國買

外國訂好難預shipping價錢呀，冇集運。
一間一間定為唔到皮。

有d咩牌子都有d ,琴晚elementvape定唔知乜鬼，zamplebox應該都齊齊地

你睇下有冇0丁同好

百鬼+TFV12 Prince

ching們
邊隻咀大煙
依家用Diy四芯都係唔夠大煙

大唔大煙睇進氣

右邊好似流流地喎，同一間買？

唔同

吓精工？？？？

買得正唔使精工。。。
清機油都玩到嘔

我查左好耐精工係咩都搵唔到答案咪買個黎玩

清機油係咩意思?

霧化器切割嗰陣會留低啲機油，唔清嘅你一吸落去會有勁怪味。 就算有清過，都可能要一兩倉油先過到嗰陣味。

我純粹好奇

精工修口明顯好差好多一岩一忽

我都有玩過，超精工基本上都做到同正品有八九成， 主要差別在啲細微位置。
大致上唔會影響到個味道同煙霧嘅。

我多手60蚊買左個smm超精工但淨係driptip已經同我個recurve差勁遠

呢啲水位嘅霧化器真係唔使玩精工。。
似樣啲嘅都要夠幾兩舊水。

無聊買下姐，見到實物已經唔會想再睇精工

滴油真係
帶出街煩到

有無人試過Juul?

點吸都無人地片個啲咁多

我有時食食下就想換，呢個fit呀

邊到有得買呢種油？
上網啲大煙油都唔大煙嘅

順滑啲， mg雖然比油高，但喉感冇咁強

方便太多

JUUL 會唔會平過食火煙

唔會慳到錢，成40-50一粒
香港買到80蚊粒，痴線

我juul食左3星期放棄左太貴同小味道
如果用原裝彈殻入油太唔方便，要工具整開
平平地買zero小煙喇
全公司5-6個人紙煙轉哂zero

用到一日，如果一日一包紙煙既量

返工入廁所又可以啜幾下
不過好抵玩 支60ml油三個星期先到去得一半
利申: 一兩日fill滿個pod

其實有d味唔會食，中伏野黎

兩年冇逗 拎返出黎成支史前遺物咁

溝下佢睇下有冇轉機

有無巴絲食緊呢隻?我係絲打食呢隻幾方面, 又唔大部, 仲要有丁, 不過要淘先買到, 發夢買過黎食, 或者有無其他類似既推介, 絲打食唔想大大部

自膠唔記得放LINK

多謝巴打咁細心回覆, 真係咩都唔識, 因為食左真煙1年到, 絲打有煙味想戒左真煙佢, 最近先發夢有人比左支MOJO我試, 而家想識多少少

教育片

咁多位ching去邊到買油 沙田個邊有無
次次出深水埗 旺角都要行好遠

見過呢隻

Geekvape 出新小煙

frenzy？

有無TG group可以交流下?

新到冇野睇

relx同msml有咩分別有冇人教吓小弟?
剛剛研究唔太識

Zero咁，都幾靚平咀

/member]

我買既價

唔搵客服真係會做水魚嫁

呢枝

注油式，要自己入油，即係買彈殻入油

好的, 玩一排一次性之後試下用呢D, 己經加左小馬哥去收藏夾

係咪所有vape pen都可以擺植物入去？

Ching 你都幾高消費

小馬哥貴。。。
一次性一樣貴。。。。
替煙嘅入zero喇，打zero電子煙好多 package, 但一定搵打明"正品"嘅。
忠告剩係想替煙唔好搞大機，尤其完美主義者。。

抆走曬啲棉花，fire到紅，冲水浸水清左d積碳, 上棉可以再用。
到清完積碳，發熱絲啲色唔正常先要換。

收到，下次咁做，琴晚已經成個洗左風乾左一晚

小心朱古力味嘅油，腐蝕性非常強

錢解決到嘅問題。。。

有機會係機油，或其他化學物。
對住啲精工， 識清機油嘅都好麻煩工序。

自己翹絲咪平啲囉

我自己有食開一隻朱古力味係咁， 令外好多其他網友都話朱古力味嗰個腐蝕性好犀利

左邊似係肺吸玩嘅朱古力奶，不過比較甜。
右邊口吸型，有鹹味balance返， 最愛之一。

有冇味太多因數。。。
diy嘅做coil品質, watt數ohm數，過期油。。。etc

五子棋人人都話正，但未有鹽版試唔到

都有伏， 不過整體都非常濃郁，非常適合口吸

有冇巴打交流下花式線圈
我用緊voopoo drag 2 dotmod v1.5 rda

小馬哥連大陸人都知真假mix埋黎賣

佢有賣真又賣假， 不過有講明嘅

yup

上孤狗啦

油啊

丁油嘅丁量一般3,6,12mg, 高低唔太代表身體嘅吸收丁量，幾解癮。主要係幾多擊喉感。
就好似3同6mg, 帳面上差成倍，但可以話你知實際對解癮方面冇乜關係。差别只係在吸大煙一定要用低mg。

丁鹽就25-50mg，理論就同油唔同。油你一直吸，身體都唔會有乜反應。鹽吸太多會有上頭爆肺感覺，就好似連cher幾支煙咁. 因為太方便，所以吸鹽就要非常自律。

其實唔使自己加丁，淘現成嘅咪得囉。

而家食緊呢隻, 呢隻係油定鹽, 唔識分

Concentrated nicotine salts are used in MOJO
好似係鹽?我個隻都幾擊喉, 頭一日唔慣係咁咳

鹽，5%=50mg

仆街, 之後唔知玩油得唔得, 一陣又覺得解唔到癮

佢有隻2%, 之後轉佢先囉

有人油鹽都有用。油享受，鹽趕時間，冇乜問題。

呢隻我都係經淘寶先買到, 官方店唔見有2%, 不過應該仲有其他牌子, 我慢慢搵下先, 我驚買錯左d大陸牌子唔知, 呢到有無人試過唔小心或者直情有食大陸油

其實我有買左幾支呢隻, 因為銷量好高, 但係大陸牌, 諗住照試下, 我係唔係玩命

有冇人食過大陸隻relx 都幾好食

同埋都幾多味

見到好似都算出名, FB直情有個group專放呢個牌子, 上網見到介紹寫係大陸牌, 但淘寶又無官方店

最多咪毒啲

我前後買左十幾支都送到, 唔知係咪個兩次無人check, 而家叫佢寄去dimbuy, 唔知得唔得, 我報係家品

唔係得閒。。。出口件一定要爆貨。
寄違禁品比海關check到炒魷嫁。。。

點會有事嫁，今個月買4-5次
公司成10個人托我買

我都想知呢招係咪無限用，用到咩情況先真係要換coil

你會睇到啲顏色明顯轉得好核突, 好似生鏽, 又或者好啞色

學術討論，今日睇左條好有趣既片，講有人因為糖尿之類，但又好鐘意食甜野，用vape既甜味黎滿足自己

問題黎喇，正常一支油到底有幾多糖份?吸入肺既糖份又有幾多?口又會唔會吸收?

你都幾多同事一齊vape, 好正喎, 我身邊唔多人食, 真煙既多d

我同事全部一代，煙彈平少少$28人仔1盒（一代會漏油可能同事唔太識用）
我自己就食2代口感好d，但彈$40蚊盒（漏油情況好少近乎冇）
但陶瓷芯上油好似偏慢，扯太大同密未必上得切油

今日自己買微風4試，貪佢綿芯同埋油唔岩可倒出黎，大煙食法直入肺又得/小煙食法入口再吸都得
（芯平$26 5粒）
但聞說玻璃倉易爆冇得配

經濟太多，同埋感覺真係好似冇咁有害
起碼個肺唔會黑

食到冇丁就戒煙成功喇

鬼爪得荔枝ok
枝藍爆唔知乜鳩黎

如果跟據我所研究既文章，傳統紙煙最大問題就係焦油，
外國有句野係咁

我買zero指定送鬼爪

Dr salt 烏龍味溝薄荷 一比一左右
食左成年冇轉過味
好撚正

雖然愈食愈食唔出個茶味

冇味都係重點，次次屋企廁所食完真煙都比人屌
有家庭仔女都係冇味好

驚唔驚樓上以為火燭

唔會掛，食口煙姐
不過唔食煙既人真係好覺

可能我大煙，我吹出去成咁雲咁飛上去我都係係房亂吹算最多睇唔到野

試到隻薄荷味唔錯喎
鹽立方但試用裝藍莓薄荷夠涼但有藥水藍莓味
下次買黑冰爆珠

加熱煙同真煙唔大煙既, 不過好撚臭, 樓下平時係窗口食煙我老母都屌, 佢唔知我都係咁

而家電子煙幫到我, 只會有香味

巴打用左邊間

用緊Wismec RX 20700 + Zeus X 頭
試過Voopoo Drag mini, 覺得 Drag mini 個原裝頭好過wismec個原裝頭(airflow好好多) 但wismec部機真心型好多同好揸好多
歡迎交流下

Maat 未試過 但計我用過嘅頭尼講(drag mini 原裝& wismec 原裝 + geekvape zeus x) geekvape zeus x真係冇得輸 味道同airflow都非常好 仲要唔會漏油

zeus玩開幾W?

80W一日就有lone味3tank幾油

用緊本來個盒跟嘅coil同綿 依加65~70w左右連續食20啖都冇事 食到肺癆都未燶
依加換左第兩次綿 可能月尾去買nickel coil
80w再上會太熱 燒傷嘴唇

冇人叫你隊個咁落出氣口架嘛，driptip就係幫你隔熱

一日3tank

氣管會唔會頂唔順

但好似唔係間間都肯直送香港

冇乜feel,要飲好多水，鬼佬話食得多會有gum issue我又真係覺得口入面d樣薄左

我都覺得好口乾呀食完 會薄左架咩

正常你講明係電子煙嘅，冇一間會肯。
不過亦好多都，你唔講嘅，唔會理你裏面係啲乜嘢。

3 tank差唔多。可能上棉功夫仲差少少

一定唔關呢個事

發熱絲 發熱 平唔平均呀？

仲有啲棉花平唔平均

平均呀，搞左好耐架，中間開始向外紅嘛

棉花就唔知點叫平均

兩邊度油速度要差唔多。 即係唔可以一邊鬆一邊緊

食完再拆，買左個防炸油driptip,怕怕了

亦都有可能係導油太快。。。 儲咗太多又喺個心度

有冇得fix定要rewick

搞下啲棉花囉。
你又玩緊幾vg? 50/50唔太使打太鬆棉花腳。70/30先要少少

食緊70/30

自己慢慢試下，每個霧化器都唔同

其實diy都係好煩

就食完，淨返1/3

重新了過都係炸油

食到第二支mojo 發現突然似無電 上一支食曬係唔出煙仲有燈著 之後拆開黎睇 仲有咁多油但無電食

好多新小煙準備出，睇定D

Pod唔貴既話，我都想

最緊要芯平，耐用
同埋多人賣（淘寶）

請問有無 Vaporesso Luxe 既用家？
或者對呢部機有咩意見？

用緊Luxe nano 幾多mode 個樣又令仔 但佢支tank 好似唔係幾好用 成日漏油

有冇小煙冇丁油介紹 我都有部zero 但完全冇味 食左兩次冇用 而家用大煙機

用vape介緊煙 已經幾個月冇食番紙煙 唔想食番有丁嘅野

試左凍檸茶 感覺好伏 不過烏龍茶就好正 我用緊 Innokin zlide mtl 食 啲味都幾出

BTW, 有冇人用緊Aurora Play？ 同 zero 分別大唔大？

烏龍茶 好濃 好正想買部frenzy玩下

你戒到食無丁咪好, 我買過維他命煙即係無丁, 頂唔到癮

咩牌子烏龍，食緊茶道白桃就食完

因為剛剛玩vape一個月，
依家用緊 Joyetech既eGo AIO覺得唔夠玩。
一黎要食晒先可以轉味，好煩。
二黎覺得口感麻麻，煙比較少。

見部Vaporesso Luxe幾靚仔，
所以想轉玩大煙。
知唔知邊度買機比較抵？

gen都出左仲luxe

個人覺得Luxe靚仔d.
請問Luxe同Gen功能差距大嗎？
睇官網好似兩部差不多。

咁冇野了

個人覺得gen靚好多倍

我覺得Luxe 靚仔啲 個mon 大啲 但要成日lock機 因為會成日禁到啲制

不過我而家轉左用Smok g-priv 2 有冇師兄用過 smok tfv12 個RBA 定係用番成品芯算 但smok 啲成品芯貴到High High

請問你覺得Luxe同G-priv2邊部好d?

我鍾意g-priv 個點火制夠大同好好手感 而家主要用呢部 但係論function係luxe好啲 多啲mode比你玩 其他方面都差唔多 可能因為我冇咩研究 淨係會較watt大細

如果而家買大機我會買smok morph 219

岩岩買左個RBA 諗住試下自己DIY

網上資料
兩部機之比較

wick 到心灰意冷

雖然一次性計番貴d, 但係可以試十幾款唔同味真係好好玩

原來有vgod架，不過vgod油好淡，我自己覺得

食緊支sour berry 淡茂茂

檸茶有好多油款你夠癲可以自己溝，閒說有隻伯爵茶好好食，你自己加檸就搞惦

我專登揀vgod 大牌子試, 佢既味唔算好重, 但好勁擊喉感, 食頭幾啖都會想咳, 上youtube 睇介紹都有人話擊喉太重, 可能丁既問題, 另一隻relx 雖然係大陸品牌但都係大牌子先敢試, relx 反而食落去舒服好多, 果然係幾多人買, 我見台灣好出名

bomb 個支未試, 怕一次開曬唔食無咁新鮮

其實我都有野想試, 但呢個牌子又係大陸牌子, 唔知毒唔毒, 不過見佢支白桃烏龍好吸引, 但淘寶佢銷售好似係最高

我係街見過女仔用都係用筆款多, 好似係幾岩

食緊支茶道白桃烏龍係唔錯，但會悶

小煙好少出茶味, 呢隻味吸引到我想買, 不過食咁一半我個d 先算

你一支到底食到幾耐

我一開開左好多味黎試, 其實都係掉左三支到, 我諗食三日到啦一支

原來有分小煙專用...你地一講我睇一睇先知今次買錯曬
唔怪得食落一係太薄荷一係太wing

有冇人平平地接收？有4支

推 志在唔好曬 擺咗係度

特別通道

屌好污糟

爆樽先正，屎眼吸

其實vape呼出黎仲係咪二手煙既禍害？

nope, 有文獻分析左內含物，大部份只係水蒸氣

丁會係肺已經被吸收，好似係

原理同吸油煙一樣

香港仲有冇得買
想買支燒herbs果d

改價改到$50/$59

講，邊個客服，上次買都冇得平

其實把野唔係貴覺得唔需要套，感覺始終會阻礙散熱

50w點食呀.23炸到我仆街100w先好d咋

好彩冇試玩，咁難搞既咩

難又唔難，係挫敗感問題，岩岩滴完油落頭見到好順冇炸滿心歡喜cup蓋落油，就比佢炸到仆街個下真係灰到你一係倒9左d油，一係炸住食

儲油diy都會炸到仆街？

我未比成品芯炸過

點解唔買vape 棉

我覺我手上d棉有問題，鞋帶，但蚊住兩邊唔洗點用力都會分做兩條

兩部都好正，希望可以普及

買幾錢？我買168人仔

Zero 極光 口感真係幾好，幾滑但鍾意擊喉感既唔太岩
玩緊微風4 大煙直入肺又得/小煙口再扯入肺又得
幾過引芯26蚊5粒，經濟到喊

有冇ching 用reload rta

有個fd介紹左隻小煙比我 不銹鋼外殼 手感幾好 吸阻似紙煙 幾正

想知

有冇人用過asvape micro 細細個個樣好令 又出到30w 想試下玩微肺吸 但又唔想玩zero 呢種咁細

Lost vape 有40w

唔平喎，同唔見多芯賣

價錢反映一切

貴如果惦好過買好多部

係 呢隻我試過 係幾好

50蚊人仔粒芯

都唔會好快壞啦 注油架嘛

Ipha 個fd去左4月個深圳電子煙展 介紹我用

係唔係得放油? 想問放煙絲個D叫 咩?
我見過人用一部好似煙盒咁方方地
有支野 半透明 好似盒煙插支煙向頂度
但我見佢放煙斗煙絲落去 我以為係放油
我朋友想問但我唔識呢d
講問有無人知

唔係嫁，我極光試過2日KO左
有d就5日冇事

燒乾草機？ 呢個未玩過唔識

另外我想問霧化器有支我擺左好耐無用 個芯係唔係可以掉?

咩類型既霧化器？試下有冇異味咪知

0.23起碼要73W...公式17/0.23..

17係咩，可唔可以貼條公式，想學野

咁.5個d咪勁高?

冇怪味都會有塵

咪就咁17除ohm數，再+-2W搵g點
17除0.5, 用34W

姐係反而係0.05個d要超高w有趣

msml 有咩味推介？諗住淘幾粒落黎

我支nord好撚cum用，放左成個幾星期都仲用到未覺得頭換coil

想問香港實體店有邊間正，去慢慢揀

食緊已經要不停飲水

美油d味吸引d

本來一日飲唔到一杯水
食左vape飲5-7杯
口乾係正常，個別油會比較乾
要自己慢慢試慢慢溝

一日起碼兩隻個人感覺健康左精神左btw,...其實呼出黎d煙痴落塊面會唔會對皮膚有影響早幾日係度諗

響屋企食周圍會黐笠笠， 皮膚就唔覺得有啲乜嘢

真架?我噴到成房都係。。。

堅

今次仆街了咁應該去邊食

所以香港根本就唔適合玩太大煙嘅。。。
屋企細出街又唔方便

之前係咪有人問我白開水咩味岩岩開左支檸檬，就係八爪魚檸樂個檸味，淡淡地，好食又未到，難食又未至於

有得簡我都係簡食美油，差好多d味

話說，咁用小米個d咁既爛鬼空氣清新機有冇用?

當佢係油煙，應該有嘅

仲未停到手

應該個個玩親都買下又買下?

啱啱先買左支機械桿仔
又心思思呢個，明明唔玩大煙DL

二手放啲來玩下

食緊一次性, 可能未慣

你肯定玩好大煙

樓上以為火燭

我最近都買左好多小煙, 應該食番幾個月都仲有貨, 而家發夢賣緊比d 真煙友

分享下vgod 隻一次小煙, 完全唔掂, 食極都嗆喉, 連食開大機既都話怪怪地

70幾，5啖到成間房霧哂

岩岩拎住把芭蕉扇，向住個窗吹，食一啖吹落部風扇等佢吹出街

建議下次買油可以skip vgod真係媽媽地

響入面壽終正寢嘅霧化器都各有缺點

我嗰啲多數係diy，啲friend太忙冇乜性趣玩

如果我買機玩一定好似你咁癲, 我買小煙都買左好多, 咩味咩牌子都想試, 唔試真係唔知邊隻好, 好似RELX呢隻牌子雖然係大陸, 但佢D小煙高質過VGOD個D, 食到D油真係滑好多(唔知用咩字先形容到)

你好似話佢淡?我隻小煙都係無味最奇怪無味又好確喉

順口

你試下唔好呼出黎，你慢慢"荷“佢出黎

我要咁樣先食到佢個酸味

水果味還好，對霧化器要求低啲。煙草味就麻煩。

用緊

咁d人忙je
又好多人mute group
新入果d又可能只買一set就有排用
依家新出既又無咩特別
係特別靜

之前都仲有人入wo
好似由以前d post 既link入

我搵到個都入唔到, 應該要人邀

我地琴日係partyroom 都玩到成房煙

冷氣房有排都走唔到入坑啦

食曬小煙先, 我隻隻牌子買幾隻味試, 而家有排玩

工廠區?

觀塘
我反而玩曬小煙之後轉玩pod想戒左丁佢, 希望得

自己一個lonely玩又真係幾悶嘅 有時想試油搵人share 下又唔得

純學術討論 其實而家vape係香港係點 我見好多地方都有鋪 我都係係鋪買 係咪只要我唔用有尼古丁 就唔會有事？

難得用佢我個幾月有食番紙煙 真係想食多陣

幾個月冇食紙煙

加油

試油你唯有搵鋪，香港只有靠食評同搵平油

zamplebox圍返其實都幾抵，但唔送香港

咁推熱個po咪多d人一齊share

係未過，但灰色位好多

條條例係講緊有丁果啲定所有

電子煙，加熱煙，好似係

到時大家都係發夢上網買架啦如果通左, 但無得試味囉都幾慘

加熱煙煙彈一直都禁左, 得煙機可以賣, 之前食開

講起我知我成功戒左真煙係琴日拎左支煙仔食, 玩得咁開心, 之後食左啖臭到想嘔, 就知我成功左

驚就驚發夢都買唔到

我成日係度諗 佢點定義係咪煙 連尼古丁都冇 都係啲合法成份野來 (呢個我估 pg/vg 應該唔係受管制野來)
iqos果啲又唔同 係真煙草來
搞到我睇完條條例都唔知佢想點

擺明係煙草商官商勾結

都係個句，傳統紙煙害死人個樣野叫焦油，係vape同加熱煙唔會產生既野

咁點解佢要迫你唔用替代品戒煙寧願叫你食埋哂d香口膠同爛鬼貼，都唔比你用一個比傳統紙煙較為低傷害既介煙方式

btw...秦國定唔知邊個國家定左vape係戒煙工具，但美國有d地方全ban

study唔夠多，所以真有害定純粹錢作怪大家自己諗

以上都係發夢夢出黎

Iqos D煙彈正常過昇比稅就無問題
反而煙油唔可以有丁je

我都係 前排問fd 拎左支冰一來食 食唔到半支 就想嘔 掉左lu

其實尼古丁癮真係唔太大 主要係心癮 平時悶悶地 又或者心情唔好 壓力大 就會想食下 所以一直都戒唔到
特別係我啲成日一個人嘅毒丁 行行下就發現自己係七仔行出來 手面多左包野

諗番起尼古丁都陪我度過左6-7年 估唔到都係要bye bye

實情電子煙噴出都唔可以叫做煙啦

除左addictive 仲有其他side effect既
有意既可以上網search下

我有啲fd 日日都要飲咖啡 搞到果朝番到去冇得飲會做唔到野咁

應該話唔係傳統"二手煙"所定義既煙

煙本身中文字上介定既野太多，所以霧化ed都係煙

true,過量都會有中毒現象，但我提出既只係正常人一搬攝取，當你一日食一包，1支當10，姐係1日200，200你要將3mg飲哂，6mg大半你先去到個量為單位比較(60ml)

你唔玩丁應該唔使擔心, 我諗香港禁左, 無丁既你發夢都仲淘到, 唔同iqos

唔要大陸油呀真心係唔好味

但我上左丁癮, 之前買過d 維他命煙, 無丁既, 食左兩日頂唔順要買番煙, 食左有丁小煙先無事

咁又唔係喎，果隻星鹽，好多味都幾正

有樣嘢比較難搞，越少丁嘅油，會失去好多風味。

越少越淡d，越少擊喉感

香港有冇邊到買dry herb vaporizer好？

大陸正版

有D本身有代工，之後偷recipe 自己做

師兄有冇好食油介紹

只食藍爆??邊度入手，琴日食哂淘個支，藍爆對taste bud有好強refresh能力

其實自爆左
全部美國入

你張相好似ps咁點解支支都藍爆

有water melenthol只係無放出黎
仲有食 7daze
有隻咩達文西密碼 用orion食
加埋有隻 airscream 食pod (大約5-6隻味咁)

好多油都西瓜味，但dada汁嚇到我唔敢再試西瓜野，其實伏唔伏

好食既
唔覺有西瓜味

話時話得我地幾條友推post，都差不多推爆一個
但有40幾個負皮

我食朋友個個西瓜溝茶味好正喎

邊支西瓜邊支茶今日ko左兩支油星期一，2再交收兩支又可以再買油

問下先, 再話你知

YouTube demonitize 哂d vape 片...smm兩日冇update la diu

多唔多人無溝尼古丁油
齋食味

我係冇食丁嘅

味

食左5支掉左了

鬼叫有丁癮

食5枝咩

一次性小煙

加入注油行列喇

有衝動想買小煙可以DIY

呢類diy，貌似會變咗大煙。

呢部d人話正，lostvape個部都係

成品芯冇問題。diy似高難度
不過好似幾大部下， 偏離咗小煙嘅原意。

貪佢經濟d小馬有得買聽日問幾錢先
Lostvape貴d

diy個個細過尿道口，唔知點整

相對電大同油倉大

唔知有冇成品絲岩駛

小煙2ml夠一日。。。

咁我又唔記得佢食咩絲喎

呢個size我都唔會帶出街啦

睇片都唔算大部，1100電，3ml倉，5檔位

隻貓想vape

佢好鍾意啲煙油味

夠啦, 我一次性1.2ML都叫瘋狂食都食到1日半至2日

不過如果玩大煙可能真係要2ml

我隻狗聞到我食小煙都沖埋黎, 以為有糖食, 笑死

有冇試過就咁食d油

有d幾好食架

pg,vg同食肉香精小動物怕唔怕食到

我哋嗰啲點食呀有"添加劑"㗎喎

大少少都唔止, 我8ml左右一日

丁mg太高，擊喉太勁。用低d丁

食一次性, 大部份都50mg, 有隻60mg, 好確喉, 下次唔買了

小煙係咪myle/juul 好d

點可以搵到小雪 客服可以點轉？ 我）見佢叫小婷

岩岩買左asvape micro 都幾正 但話呢部冇得平 搵小雪係米都一樣

咪

巴打有無食丁?

我之前係第二間店搵指定客服佢地可以幫你轉過去, 講名就得

想知一日食1至2 ML油到加左丁係咪唔算多

明白 結果呢部冇得平 但會送兩支星油 本身想試 但最後都係唔敢寄過來 雖然係0mg 但捉到都唔知會點

BTW, asvape micro 幾好用 細細部 又夠味 出街又方便 感覺比zero 好